有完美另一半嘅入一入嚟

是咁的
事關今日係我老婆生日
真係好想讚下呢個好老婆
當我曬下命都好

優點多到數唔晒：
樣中上，身材又好
有學歷，專業人士及收入穩定
孝順有愛心 份人比較單純冇心計

識得尊重對方私人/ 興趣
耐性eq又好 從來冇嘈交

到底點解會搵到呢個老婆呢？
Btw 老婆生日快樂 I love u

希望大家都好好珍惜自己完美嘅另一半

Ching可唔可以分享下點先可以搵到咁完美嘅另一半

主要都係運氣好

同埋唔好怕樣衰，當日膽粗粗約佢出街

先有今日嘅老婆

係咪處

唔係 但我唔介意

我自己都唔係處啦

有冇內涵？定你唔覺得重要？

老婆都係做nurse？

內在修養唔差啦，
大方得體、處事成熟，EQ高，唔亂發脾氣
已經屌打9成港女喇

係， 同學嚟

好羨慕

當時分手都覺得自己無可能遇到個更好嘅

所以巴打你都要抱有希望

Lm

有無相睇下

你自貼先ok？

巴打幸福啦 拍左幾耐 結左幾耐？

拍2年結年半 有小朋友了

可以話算好，你好滿意
但係唔係完美囉

每人要求不同 不如巴打你講下完美另一半點定義

好幸福羨慕

恭喜🎉
樓主本身條件都唔差吧？

剩係post身材都等啦講到咁好

N17?
By the way 你覺得2夫妻係nurse 會唔會好難夾一齊相處時間
我同女友都係student nurse

記得巴打之前話做爸爸個post
仔定女啊?

恭喜OP 搵到好老婆
Btw 祝OP 老婆生日快樂

有樣有身材又識打扮
每日有講唔完嘅話題
又講道理，唔會亂發脾氣
又會煮野食
做野又爽快又有主見
又聰明，唔會人講乜佢講乜
又上進，無論內外都會想增值自己
仲要係初戀

咁都要踩一踩就真
人地覺得完美咪得，
咁點先完美呀？洗唔洗拎個計分表出嚟全部10/10

男朋友都好好

風趣幽默有情趣，放假就plan曬野帶我周圍玩
同時又可靠專一有上進心
外形唔差，經常有女仔埋身，但比到十足嘅安全感我
一齊越耐，無淡到，反而對我越來越好，成日諗點樣進步，點樣做一個更好嘅男人。
係佢眼中就見到無限嘅寵愛

佢覺得佢條女好，好鍾意佢我無意見
不過唔係完美就唔係完美，夾硬講到好似無缺點咁攞上網打飛機就預咗比人講
就係全部10/10先係完美，其他可以叫好，唔叫完美

咁你不如話人無完人，冇人係完美啦

人地呢度嘅「完美」就係指非常理想、非常滿意咁解，好未？
你咁樣駁嘴，就好似講緊有1mm髮根都唔可以叫光頭；睇戲期間飲啖水miss咗幾秒唔可以話自己睇哂成套戲
好小學雞

咁你嘅全部係講緊咩野？每個人重視嘅野唔同，係樓主心目佢老婆就係完美

你話樣靚身材正性格好，我可以話無家底唔完美，
有家底呢，又可以話無內涵唔完美，
有埋內涵，都可以話佢唔好生養，
好生養喎，又可以話佢床技唔好，
床技都好喇，又可以話佢..下刪3000字...

根本完唔完美要睇個人有咩要求，
完美老婆呢樣野有公認準則？

咩N17?
睇大家係咪都好痴身啦 我同老婆太家都唔會特別夾更期 一齊住 就住唔同更 相處時間都唔少
亦可以有自己嘅私人時間

所以無完美

咁又唔需要羨慕 你未遇到姐 唔好放棄希望

恭喜巴打 要好好珍惜你另一半
聽落都好完美

有女埋身都俾到安全感呢
就嚟絕種嫁 睇字都feel到絲好幸福

幾歲結婚 好後生咁既

其實係咪一定要喺標題寫到明 98%/認為另一半好完美嘅人入一入嚟？
你份人係咪平時膠膠地唔明人哋講咩？ 要人畫公仔畫出腸先明？

但成隻小學雞咁係咁討論錯重點嘅嘢
係喇叻喇你 俾你看透世事

咁唔完美就係唔完美，錯咗唔肯認仲話人膠
乜嘢98%
寫對另一半好滿意嘅入嚟唔得？

樓主幾歲？

廿中啦，唔算好後生
有同學廿頭

多謝巴打

好記憶啵 details 唔講太多了 太易自爆

普通樣身材
學歷 同 家底好老婆少少咁樣
但性格就差好多
鍾意打機又亂洗錢
浪費太多錢喺興趣到

為咗證明我老婆身材要post相證明？
你係咪傻撚咗啊
你唔信咪算囉

巴打點識到咁正嘅女仔架？

我係羨慕你老婆有個識欣賞佢嘅老公

十幾年前上網吹水識

努力增值下自己
總有人會欣賞你

點樣可以唔嘈過交
冇唔同意見 堅持己見？

對自己無咩信心
成日覺得自己身上無嘢值得我另一半欣賞又無樣又無身材 性格又奇怪
好努力做緊個好女朋友 但唔知佢覺唔覺得我咁樣算好